市民赴屯門紅樓紀念雙十 業主聘外籍保安阻攔爆衝突 警車駐守戒備 六旬翁：紀念歷史有錯咩？

六十多歲的宋先生與紅樓外的保安理論，要求進入孫中山紀念碑廣場。他說自己過去二十多年來，每年都有參與該處的升旗禮。談及日後未必再能舉辦有關活動，他慨嘆政府竟然容不下巿民表達心聲，更一度哽咽，「歷史紀錄咗孫中山先生喺度策劃辛亥革命，哪怕今日時移世易，但係歷史係改變唔到㗎」，「我哋唔係想造反，我哋想維持我哋嘅思想自由，難道我哋紀念歷史，我哋有錯咩？」他期望該址業主及政府能尊重歷史及巿民聲音，容許他們日後繼續舉辦雙十升旗禮。

業主咁把炮今年揸正黎做

個業主係紅底

咁人地係業主

請力架 輸入外國勢力 可以篤灰

Black lives no matter

若果香港有法治已經可以告9保安
班藍絲呢個時間就扮盲

保安係香港法例下無任何權力的,無得合法動武

李紀堂個孫食屎啦
想賣咪叫人眾籌囉
賤賣比條支那狗擺明奶共

隔離個中山公園孫中山銅像唔係私人土地